[送中] 其實就算通唔通過都會有洗頭艇

所以其實真係唔明反黎有乜實質作用

你遲早都死㗎啦
點解唔而家死？

咁點解777咁想過呢,反正都洗到頭

平時都有強姦犯啦 咁強姦合法化都無問題啦

其實局長話嚴重罪行, 判刑達到相關年期先會送中
出面 d post 話亂過馬路, 叫雞等都驚俾人送中
其實又係唔係誇大咗 ?
亦有人話驚隨時會俾人告尋唔知咩滋事又俾人送中

我覺得 777 當初可能真係本住台灣個單獨立事件處理, 但似乎俾阿爺搵到位入, 由原本真心移交台灣變成送中

件事本身已經錯，你仲要幫佢合法化，等佢易啲拉人上去，樓主hi大左？驚班特別部門太辛苦？